{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003545",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "오또도넛"
    },
    "text": "オートドーナツは済州のチュンモン観光タンチから少し離れた住宅街に位置するドーナツ専門店です。 ここでは、香ばしいコーヒーと甘いドーナツが楽しめます。 もし特定の種類のドーナツをご希望の場合は、予約も可能です。 このドーナツはもちして甘くないので、一つだけでは足りません。 コーヒーまでおいしくて幻想的な組み合わせです。 テイクアウトをすると、基本メニューのグレーズドを1つずつ無料で挟んでくれるのもメリットです。 お店では大正にんにく·青蜜柑·抹茶など済州産の材料でトッピングした多彩で美しいドーナツをご提供しております。 このドーナツは目と口を虜にする魅力があります。 また、西帰浦店がチャグリ公園の近くにオープンし、内部の席が本店より広くてゆったりとしているので行くのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オートドーナツはどこに位置していますか？",
            "answer": "オートドーナツは済州のチュンモン観光タンチから少し離れた住宅街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オートドーナツでは何が楽しめますか？",
            "answer": "オートドーナツでは香ばしいコーヒーと甘いドーナツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "特定の種類のドーナツを予約することはできますか？",
            "answer": "はい、特定の種類のドーナツを予約することができます。"
        },
        {
            "question": "オートドーナツのドーナツは甘いですか？",
            "answer": "オートドーナツのドーナツはもちして甘くないですので、一つだけでは足りません。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトすると、どのようなメリットがありますか？",
            "answer": "テイクアウトすると、基本メニューのグレーズドを1つずつ無料で挟んでくれるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "オートドーナツではどのような種類のドーナツが提供されていますか？",
            "answer": "お店では大正にんにく・青蜜柑・抹茶など済州産の材料でトッピングした多彩で美しいドーナツを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オートドーナツはどのような魅力がありますか？",
            "answer": "このドーナツは目と口を虜にする魅力があります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦店はどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦店はチャグリ公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦店と本店の違いは何ですか？",
            "answer": "西帰浦店は内部の席が本店より広くてゆったりとしています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦店は行くのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、西帰浦店はチャグリ公園の近くに位置しているので、行くのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 409
    }
}